早就用signal啦

入撚到嚟 屌你老母個撚個都話whatsapp死機死機
唔撚用咪得囉

真 一早無用wts 見到個個大驚小怪就知平時仲用緊wts 多

ig都死埋

珍
又要用又要呻

signal用到而ig用唔到
就知唔係網絡問題

真，唔睇最新都唔知wts死左

wts死曬

呢個少慘

signal

signal表示冇事

早排又話轉用Mewe
結果個個都仲用緊IG

無咩人用 同埋講真 無野睇既屌

同fd就用signal，但公事好難唔用whatsapp

都2021年
你仲期望香港人會團結咩
努力搵錢走人算啦

連登仔未畢業未開過工

我都係